[捱夜睇第6個金球好過睇作客西波] [#ValverdeOUT(27)] 巴塞隆拿球迷討論區 (325)

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

佢幼稚園畢業嘅時候SARS，畢業典禮取消；
佢小學畢業嘅時候豬流感，畢業典禮延期；
佢中學畢業嘅時候雨革，畢業典禮受阻；
佢大學畢業嘅時候......佢已經冇機會出席畢業典禮。

[突發] 巴塞隆拿一眾球星就抗爭運動表態!!!
球王: Five demands?

主席: Not one less!

傻丹: 黨鐵跳閘 人人有責

WE CONNECT

賽程：

First Team
Manager - 🇪🇸 Ernesto Valverde
01 - 🇩🇪 Marc-André ter Stegen
02 - 🇵🇹 Nélson Semedo
03 - 🇪🇸 Gerard Piqué (3rd Captain)
04 - 🇭🇷 Ivan Rakitić
05 - 🇪🇸 Sergio Busquets (Vice-Captain)
06 - 🇫🇷 Jean-Clair Todibo
07 - ??????????
08 - 🇧🇷 Arthur Melo
09 - 🇺🇾 Luis Suárez
10 - 🇦🇷 Lionel Messi (Captain)👑👑👑👑👑👑
11 - 🇫🇷 Ousmane Dembélé
12 - 🇧🇷 Rafael Alcântara do Nascimento "Rafinha"
13 - 🇧🇷 Norberto Murara Neto
14 - ??????????
15 - 🇫🇷 Clément Lenglet
16 - 🇸🇳 Moussa Wague
17 - 🇫🇷 Antoine Griezmann
18 - 🇪🇸 Jordi Alba
19 - 🇪🇸 Carles Aleñá
20 - 🇪🇸 Sergi Roberto (4th Captain)
21 - 🇳🇱 Frenkie de Jong
22 - 🇨🇱 Arturo Vidal
23 - 🇫🇷 Samuel Umtiti
24 - 🇩🇴 Junior Firpo
25 - ??????????
26 - ??????????
27 - 🇪🇸 Carles Pérez
28 - 🇪🇸 Riqui Puig
29 - ??????????
30- ??????????
31 - 🇬🇼 Anssumane Fati

Barca B
Manager - 🇪🇸 García Pimienta
01 - 🇪🇸 Sergi Puig
02 - 🇪🇸 Dani Morer
03 - 🇪🇸 Jorge Cuenca (4rd Captain)
04 - 🇪🇸 Óscar Mingueza
05 - 🇪🇸 Guillem Jaime
06 - 🇪🇸 Riqui Puig
07 - 🇪🇸 Álex Collado
08 - 🇪🇸 Monchu (Vice-Captain)
09 - 🇪🇸 Abel Ruiz
10 - 🇪🇸 Carles Pérez
11 - 🇪🇨 Kike Saverio
12 - 🇯🇵 Hiroki Abe
13 - 🇲🇪 Lazar Carević
14 - 🇪🇸 Ferrán Sarsanedas (Captain)
15 - 🇺🇾 Ronald Araújo (3th Captain)
16 - 🇪🇸 Jandro Orellana
17 - 🇪🇸 Alejandro Marqués
18 - 🇪🇸 Sergio Akieme
19 - ??????????
20 - 🇳🇱 Ludovit Reis
21 - 🇪🇸 Chumi
22 - 🇳🇱 Mike van Beijnen
23 - ??????????
24 - ??????????
25 - 🇪🇸 Iñaki Peña

Credit to 好想死

等sun po臨時搭棚區 / po頭修正區：

本身都唔想牙耿太破費，但講到明想走數咁就好難唔幫你執返好張attendance list加推返上嚟
Buffet 報名區：
01. 全能到仆街
02. thiago
03. 法比狗
04. LeBron_James_23
05. 新垣結衣係我老婆
06. 艾比度
07. Edshot
08. 名井南的彩瑛
09. 失眠佬
10. 咲庵
11. 醉酒佬
12. @AGA
13. 天拿水
14. 熱巴69
15. Softwell
16. 褲是山上
17. Messi_BB
18. Neymar_Jr
19. 祐b
20. 俄妹啤酒

泡菜酒鬼非型男(右閘)
精華留言剪影區(持續更新)

[推到完場] 巴塞隆拿 對 馬略卡

19睇完第6個金球好快d死返去瞓覺廢事見到259剷晒魯營d草時間 4:00am

懶都 咁就當開咗jackto?
利申一樣

好多死圖呀 樓豬搞搞佢啦

有矛自助餐張原圖

開黎做乜
浪費網絡g源

Done

呢d不嬲你執

屌你呢d圖就load到

屌你老母咩我幫你排完仲洗唔洗定期幫你update link呀

sure喇

[Fati>傻丹>>>醉右=狗=黑警] [#ValverdeOUT(21)] 巴塞隆拿球迷討論區 (319)

#746 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
精選backup

Lm直到打吡再睇

仲以為禁錯LINK 明明禁即討post做乜又入番巴區

隻259係有d料

Topic冇128既

電話

達子今季第二個助攻？

LM

kubo成個東尼大木咁

久保=馬雲=東尼=姐倫

久保好可惜 有人唔做

An exchange between Emre Can-Rakitic has also been discussed by Barcelona & Juventus over the last few days. [Gazzetta]

之前踢痢嗰個？

拉今場好似ok

美帝

影帝

美斯痴撚線真係

美斯希望佢有歐聯同美洲盃

美斯勁到

食撚屎啦條25狗

美斯

食菜咁食

痴撚線，唔洗助跑就射到火箭咁

Goat

美斯想大家聽日可以準時到
訓先 聽日先睇返精華

y not 煲

呢幾分鐘完全屈住嚟打

屌 美斯係咪當玩緊fifa

見到美斯入D痴線波已經麻木....

好撚似馬雲

可唔可以場場都係咁 包括歐聯作客

可以 俾人屈住黎打

kubo扭波又真係勁

斷腳未

屌柱

美斯今晚好屈

so9

難得見到d戰術

So9好廢

笑撚左so9

68今日幾fit

屌…

剩係想睇kubo斷腳

-6入波

又無cs

又冇clean sheet

Hea到

久保想慶祝

咪慶囉我屌你好撚憎條25狗

激嬲美帝想死？

有野睇

個教練咁多野講美斯會唔會發火炒佢456

對面個教練想嘈幾耐

明明巴塞岩佢踢有人唔做做蝗

大和民族正常好憎裏切者，點解佢咁多家唔揀，要走去皇馬，真係諗唔明…

巴塞實買返佢 係佢自己揀蝗狗

美帝又嚟了

Messi

可能唔gur巴塞俾平約佢

話咗激嬲美帝冇好野

Copy and paste？

又遠射

抵啦 美斯

美斯又入

再嘈啦

抵啦 對面教練串柒柒

輕輕鬆鬆

炒鳩佢456

會

姐係貪錢啦屌 唔揀疤蝗大把其他大會爭佢啦

屌你feel到美斯入波入到好悶，入完波個表情黑到心諗鳩射又入大佬你專業啲撲下得唔得

so9真係淨係入靚球

牙蘇後腳

So9唔靚唔入

CLS

so9做乜鳩唔傳

柒撚到激親美斯 即刻入波

哇，so9

屌你後爭射波仲有力過腳面ban

睇慢鏡都唔知點射

嘩屌又入呢d

so9唔難都唔入後腳入

屌 完全係fifa

服能左阿蘇

so9
今日隊巴fit 到

有無人聽到now 個旁述，電光火石之間守唔到，美斯幾輕鬆用最低的力就ko 你

Boo爆狗保

認真點解好似冇人想傳俾廢普咁？

好多時空晒都唔想俾佢咁，比著同一個位呢個係艾巴應該一早俾左

佢係咪同成班唔太fd？

nba...?

聽到

到底睇緊d 咩
練緊波？

259同串柒加成

半場換人輪換啦唔該fati alena 啦

Pk又想玩埋一份？

Cls so9

fati傷左

前鋒基黎了

屌你蘇9 d戲

花式跳水咁

Carlos啦咁

牙蘇成個飛起

現場睇依場

蘇狗跳到咁撚高做乜春

正喎

So9

如果華狗咁都唔輪換真係食屎

so9真係一代笑匠

Pk下半場似想踢前鋒位一齊玩下

so9 大字型飛跳

快樂足球

唔該幫我boo撚到隻狗保斷腳

Fati好耐無出

可惜坐另一邊，d後防慢到

傷左

印巴半場入廁所J定仔？

馬略卡茅撚到

其實下場R聯先輪換都得

恭喜你呢場好撚精彩
達子助攻
MSG入靚波
So9跳水
全體打好波

下場咪輪換

lm 7個1皮

點解後腳都射到咁大力

yes仲要跑住

正喎入球show

一聽到即刻笑左
一個旁述講電光火石之間 另一個已經開始大反應

睇咗幾次都唔知so9點做到平時易入又炒哂

睇慢鏡球波射到好似跳舞咁

腳趾打橫生
易入嘅唔入

一間入到第5球，會唔會講5大入球

美C

你坐咩位btw

想知YOUTUBE有冇片係集合哂SO9入埋D奇奇怪怪既波

睇到美斯+蘇 三球靚波 咩都抵

巴打們狂屌so9再加蓋清燈
so9係巴踢到40歲都無問題

龍門後面中層

我現場睇過艾巴入波同lenglet入角球

光復西甲

唔準蝦電話佬!

我未坐過呢啲位 下面係咪班打氣團？ 定係喺對面龍

送給大家笑話看有助提神

係，好有氣勢

又幾好笑

Arthur係到食爆谷

第2張咩料

靚fake

好彩我地唔係支持呢種垃圾球王
睇到都眼怨

電話嘥咗

Alena今季有無出過

電話佬d把握力

準備借出去

贏三球就好心俾佢出黎跑下

so9後踭仲大力過腳面射

維度有得出啦終於

又換走啲後生

今場d傳控有d以前既味道 彈得好爽

廢到廢普去左邊

屌狗保助攻

應該早啲抖下場踢國米
廢事比人收山啦

屌你老母華狗 我想睇迪莊加阿吐呀

梳睇錯

美斯：俾你

迪莊：你射啦

美斯：俾你

羅白：你射啦

美斯：俾你

影帝：你射啦

美斯：屌

仼人頂咁

心態問題 hea守到

alena出黎喇

仲識唔識踢波

諗起上年有場 完場前想換佢 點知企到完場都未出到
佢企係到鳩笑

Alena真係廢架喎

紅都得啦呢下

似55波

美斯帽

球球都咁靚

個龍係咪想撲遠柱

鞋底向人無計 對面膝頭睇到損左幾條痕

恭喜手足現場見證美帝戴帽

開季讓左幾場咁快又神射手

影帝今場係咪痴左線

so9真係

太易不了

So9啲easy chance

人地個龍拎到件衫嚟，牙蘇都唔換俾人

真係比so9激死
今場浪費左幾多個easy chance

應該返更衣室先除比人
照計唔會收左人件衫就算

對面龍今日好Fit
蘇9今日有啲波射得唔曳架啦

留意翻，美斯已經係西甲史上最多帽子戲法

真

仲要戴帽同攞金球奬一齊黎

好多細路感動到喊

希望大家屌少啲牙蘇

美斯朋友隊入面碩果僅存可以拍住一齊攻既真朋友
雖然話唔難唔入，專挑戰神奇入球，但張成績表都見得人，西甲射手榜第三

其實久保幾好波，可惜去左賤種

跟華狗定拖舟

請珍惜美斯

哥狗比人屌 返黎巴塞教埋美斯最後一水啦

有手足押左副身家落利記捧英超未?

睇返精華 美斯又著火

哥狗回家啦

美斯呢3球真係球王本色

另一位球王真係得啖笑，世界盃hat trick都好意思吹奏(ddg罰球送禮，12碼，頭鎚

佢無底衫 驚凍親掛
個龍有heat tech
番去更衣室先除掛

主埸仲要失2球

我朗有眼神有鬥志喎

作客就失4球

屌你老母華維迪

嘩, 美斯果三球..

so9果球有無機爭puskas award 呢..

可能有top10 但應該贏唔到

又嚟聽下Bein Sports 鳩叫

我尋日就係睇佢 佢成日高潮 好正

懷疑佢係枱底射左

懷疑佢晚晚對住巴啲球員打丁

訓左冇睇
kubo狗有冇斷腳?

瞓左冇睇
想知美斯3球是否輕鬆

又贏？

華dee又贏

假疤啱啱睇完精華
球王禁區邊起腳入球率仲高過fifa r2+圓圈

美斯真係好勁

Ray Hudson講波真係好撚正

屌奶星最近幾場都無睇
因咩事場場都入咁多

因為你冇睇

新po貼巴塞迷福利圖

不嬲攻強守弱
不過近兩季連攻都廢埋咁解

巴塞死孤寒唔想比錢

Kubo 斷腳算啦
Who needs 狗堡？
In Hiroki we trust
更希望安部爭氣啲踢一隊

真心想狗保斷腳

安部升踢一隊，已經夠收狗保皮啦

冇記錯罰球好靚
另外兩球就12碼+牛油手 正中間都漏左入去

想磨

可以永續華狗了

朗迷: 世界盃，仲要對西班牙都3球，真球王

美斯退休後做巴塞教練ok? 永續美斯美

lm

唔想日日屌美狗

嗰球真係好ON9

平心而論 kubo係幾勁 所以都係斷腳pls

Ababbbabbbbaaaabb

不過無可否認, 巴塞喺買人真係食屎
kubo幾時完約都唔知
人工人地賤種又出成八倍人工
再加上係比佢借出去踢西甲而唔係b 隊
吸經驗照計贏安部多多聲
安部連奧運隊都入唔到

唔係大雄件智障，都唔會幫賤種養完仔再送比佢

D 盤扭 passing 真係一流，巴塞青訓係唔同d ，屌你老母巴杜姆

變肥馬

𝟑𝟖 𝐲𝐞𝐚𝐫𝐬 𝐚𝐧𝐝 𝟏𝟒𝟎 𝐝𝐚𝐲𝐬.

Joaquin becomes the OLDEST player to score a hat-trick in #LaLigaHistory.

我買球霸破唔到呢個紀錄

Take Kubo (Mallorca) “The Camp Nou whistling at me? That’s the decision of the fans. I made my call and they have the right to whistle me. I think I deserve it. Does it hurt? No, they have to see me as a rival, not as an 18-year-old boy who plays football pretty well.”

Abe, play at the first team and put on big performances please

好聽啲咪專業
難聽啲講就係見利忘義嘅259

如果踢到38歲
應該會入1000球

諗返起上場拉仔同羅白喺右路啲配合真係好好，打穿咗好多次。不過，拉近排個穩定性已經跌咗，佢做到嘅嘢，其實AV都做到，但AV更加硬淨同拼搏。如果拉同AV只能二選一，為長遠計應該都要忍痛放拉（但依家個勢似AV走）。

雖然杯麵防守好啲 但夾波羅白真係幾好 琴日有啲似丹狗同美斯夾波雖然差好多皮

當年好似係為哩條友被人ban轉會

According to @andreuginola, the reason Arthur Melo did not play against Mallorca was because of a sexually transmitted infection.
The club claimed he missed out due to a groin injury, whereas Ginola claims it was due to gonorrhea.
網傳亞瑟生性病 淋病藥有禁藥成分

母倍感安慰？

佢宜家有咁嘅技術都係因la masia而嚟，唔回報母隊之餘仲要去蝗，佢斷腳都冇人會可憐佢
雖然巴塞死孤寒，但係有其他球會要佢都要去蝗已經證明佢值得比人好似費高咁擲豬頭！

希望安部喺巴塞可以有更高嘅成就，令狗堡終身後悔，同埋證明巴塞係啱嘅

Barcelona will take advantage of their trip to Milan for the Champions League to sit at the table to negotiate with Inter Milan. The two sides will discuss over Arturo Vidal, Ivan Rakitić and Lautaro Martínez. [md]

要咁多前鋒做乜春

正前真係要補既
連so9都出聲叫買

電話已經係正前啦

笑左

下一季先來囉咁

美斯做教練可能唔洗半年變美狗

再買正前咁咪成世都要睇電話打左翼

安部就算把啦
撚夠班踢西甲咩
買佢係比蝗截左糊之後事但買件架仔平民憤咋

預計聽晚陣容：

Neto
是但 Umtiti Todbo 是但
Alena Vidal 拉仔
27 電話 是但

右邊夾波羅白拉美隊呢三個係夾得好d
始終羅白係青訓出身
但杯麵攻防都勁d

買久保根本就晒氣 1隊肯定無佢份
華狗又肯定唔識教

巴塞大撚把神童啊 件件都閪能晒

但係久保腳法其實仲好過Fati

狗保上到黎1隊都係等畀人叫狗保
唔會有分別

或者叫久狗

基、丹、蘇、馬、美，係就正啦

點樣38歲仲踢緊巴塞正選伊巴都去美職啦

唔好fifa上腦啦 擺落去就係咩

明明最佳位置係左翼

拎伊巴同球王比？

個重點其實係人工到

伊巴體能一定勁過美斯啦
美斯技術球商再好 都要體能先踢到正選 小白有板睇
美斯願唔願踢都一回事
唔通38歲仲踢足90分鐘西甲咩 28歲已經要散步何況38

洗鬼咩
到佢39歲個陣下半場有罰球射個陣咪換佢入黎玩下囉

諗起托迪

其他人唔得
美斯可能掂

上一個成材嘅送咗比拜仁，然後搵接班人搵到今時今日

近幾年睇得下埋到一隊踢係咪已經數到羅白？

搵保贊返黎踢

如果特警唔走佢都係上唔到位
同埋青訓嚟講 佢係咁多入面最平庸 唯一有既係運氣

自會員碎x出道以來
蘿蔔就廢到而家

打國米會出咩陣容 休養生息？

蘿蔔7人眾

美斯踢夠90分鐘刷返球先
利雲入波入到扯撚晒旗

carles perez成個古仔咁

希望聽晚美斯有得抖下

醉油成個戇鳩仔咁

我咁戇鳩先有得陪梓喵買醬油

哈哈哈

敗走

華狗帶3個龍門做乜勁？
So9 達子 影子 抖下啦
唔帶安部 Collado Akime
屌你老味吖華狗

無m10已經好好

華帥做嘢使撚你教？

已經首名出線仲帶達子影so9
見到都眼火爆

專心抖下等打蘇斯達同打吡好過啦

當年有睇唔覺得佢啱用
而家覺得arthur好過佢

大佬同arthur唔同type啦
不過至少大佬無梅毒

電話唔係不嬲打假9咩
不過要有高大型幫佢開路

我反而覺得d passing係打東京做核練返黎 佢係拉馬唔係打左好多年 但d盤扭真係幾尾機

Arthur: "I'm still a virgin, will only have sex after marriage."

[La sexta via SPORT]

Fati花巧d 加埋速度過你
kubo d細緻位做得好 似美斯個隻小動作fake你 唔洗跑得快
同埋睇得出kubo係打核心 傳控係穩

快d斷腳啦259

巴閪仔成日叫雞

可能去25 party嗰陣條jer hi到25個屎坑邊

係特警lord阿祖都傷9左

g腦 老鼠

叫人妖雞

@童貞會然arthur_8

廿幾歲仲係處
仲要有錢鬼佬

係淋病

假9係唔會有高佬開路
所謂false 9就係理應企喺最前嘅人回撤返中場參與build up而且拉走人哋隻中堅
而兩邊翼鋒就可以走入去

雞屎文喺馬會踢442
佢墮後啲做playmaking
Mandzukic Diego costa呢啲當然係開山劈石
但佢都有搭過費托 加美路呢啲擺明唔係開路嘅球員

更早期喺皇蘇就踢433左翼

法國就真係類似啲free role咁

Reports in Spain that Real Madrid wants to use Valverde to stop Messi.

Barcelona have been trying to stop Messi in the league with Valverde for three seasons now and it hasn’t worked

It works, indeed...

Arthur 性愛似我

如果佢係259，大雄直情係食屎狗

Ching中咗招？

I'm still a virgin, will only have sex after marriage.
我耶撚嚟

閹晒班巴閪仔啦

佢傳個波出黎都帶菌

其實佢係咪收得皮

點解青訓廢左咁多？

保贊

聯賽唔work
其他就

我就真係打死都唔信啦

條女對脾

The good tone from the Croatian changes the club’s mind: now they want him to stay [md]
...

Southampton and Watford, as well as Bayer Leverkusen and AC Milan, are battling it out for the signature of Jean-Clair Todibo. [espn]

中間個排個右一

梅毒工場？

呢啲大話講嚟做乜

可能講吓笑姐

根據西班牙傳媒最近的報導，艾法美路已經被診斷出患有性病，由於醫冶該病的藥物可能會出現違反藥檢的興奮劑成份，所以這就是球員本賽季缺席多場比賽的原因。此狀況球會已經保密了一段時間，預料下星期的國家打吡賽事將會繼續缺席。

上面有巴打貼咗了
大好前程，如果要做文員仔就慘了
點解唔可以生生性性踢波呢

唔係話佢傷咗恥骨咩早排

其實點解英超同西甲中下遊隊既財力爭咁遠？

英超中下遊閒閒地都會搵到有40m收購一個球員，西甲真係冇乜見過

哇屌

濫交濫到做埋文員仔

即刻對佢觀感差晒

西班牙佬窮囉

西甲得2隊多人睇
剩返馬體老西華西畢爾包都冇乜人睇
英冠都有人睇既情況下
何況英超？

西班牙有錢加泰就唔洗年年獨立啦

巴西仔真係爛玩 仲出埋性病
雖然未fc 但都信左9成先

利潤分成問題 西超球隊分好多 中下遊既比例好低
睇過一張圖 即使係下體會都唔係分好多
巴皇最多

之前有人比較過兩個聯賽
係西甲，排名上下分紅差距極大
而英超分紅就好平均，冠軍同榜尾差距唔大

巴西人taste就係要大雞脾

得卡卡先出於污泥而不染

古

奥斯卡更有可能
人地養成頭家邊有閒錢叫雞

牙套睇落唔似咁爛玩

其實我都係想有波踢
先日日比華狗屌屎眼同屌華狗屎眼先搞到有病
聽講拉仔都係咁先搞到就比人賣

冇樣睇

巴西仔+窮底+啡人
嫖賭飲吹起碼中兩樣
牙套係白人，中STD已經叫好好架喇

你個名

但好似係中淋病

🗣️ — Kaka (ex-Real Madrid): “Messi is the best on this planet and it's the truth."

🚨 — Barça and Inter will meet today. Vidal and Lautaro Martínez are on the table of discussion. Looks like it won't be just any day in Milan today. [@ap_angelperez]

諗落牙套之前係入波慶祝嗰陣同啲隊友攬頭攬頸

唔怪groin injury
痾督尿都痛到飛起

國米：你今場出晒全副選+輸波先有得傾下

認真依加成班隊友知道左會唔會有d避忌？

入波慶祝，woowowowo......呢個係米路黎

巴塞球員又唔係聖人 有錢自然係咁
你估個個都係美斯淨屌老婆就夠咩

arthur. time to say goodbye

美斯bb招已中

我都淨係同女朋友發生性關係

酒醒未 你都無女朋友

所以都冇發生過

球員叫雞成日見
但無個好似arthur叫完中招唱通街咁撚柒

咁靚仔都要call g
黎香港又有錢又洋腸屌到J軟啦
佢係禁藥上唔到場先瘋傳

好心俾多個錢叫經理人禁下傳媒嘛

咁你覺得佢唔做playmaker仲可以做咩位？
比個波都彈彈下

一定係同隻25馬玩同一條女啦 成日痴埋一齊

25馬連玩女都俾人偷拍扯兩巴
有難度

發覺呢度改球員名既 現實唔係傷到pk就係變廢 依家仲要有埋性病

Deer Chan都畀Dh搞到冇人問津

累事呀班仆街

但係改華匪嗰班都趕佢唔走
法力太強

屌原來今晚冇球王
唔撚開jackto了

阿花生性病母感安慰

阿花傾盆大雨中淋病

攬頭攬頸就傳染咩

btw點解係踢下停下
唔係完全長抖
咁如果佢一路都有食緊藥
是但一場出場都有機會比人check尿架喎

足球運動員，為何容易得這種病呢？原因很簡單：多金又年輕，容易受女人追捧，夜生活很容易就混亂了。關於球員的情感生活，在這方面阿圖爾的隊友梅西可是典範，此生只愛過一個人，並從不在外沾花惹草。

梅西真係唔係球王
睇下比利，老馬，牙朗，全部都係滾友

丹:打機好撚過

一般貨色

Lionel Messi: “Each year, I have the possibility to sign somewhere else. But the other clubs know that what I want is clear. They are just there in case that, one day, I may want a change of scenery.”

真
dh害慘的

啲小道消息姐

踢波有冇基佬？

有都唔敢公開出櫃

我郎

屌奶聲又4點作客閪波 仲要無梅西 不睇了

有
以前英國個名宿公開左之後就係球壇立足唔到 之後退左休抑鬱自殺死左
但依家世界對lgbt接受程度好高啦 希斯貝加都出左櫃

成隊巴都有性病

我都係想踢波先出賣JJ姐

幾時到華狗

go to hell

分分鐘華狗一早知先成日60分鐘就換佢

有無消毒佢個位

影帝
成條巴塞中場線唔使要

幅圖似係arthur追住影帝

有d串

@醉右

砍掉重練

諗起佢

我係

難得搵到個極似XAVI 大好前途
唔好出事阿大佬 巴閪仔生性啦

唔怪得古拿拿林走啦

佢個表情係中咗嘅表情
累埋拜仁了

we spread europe

佢個樣咁撚正氣 好難想像佢會中招

古仔似係知道d野先走

屌你處男都生性病

next po tau唔洗諗我倍感安慰

三過馬檻而不入

大家都係FCB 一家親

到底當年邊位巴塞星探咁有眼光
第一次睇好滾動

你幾時又中

之前唔知邊度睇過美斯出道前既故事

好似話試腳時個主教練睇左十分鐘就決定要簽佢

傻鳩先中
eg.碎x

想知多d佢既故事 such a legend

巴區之恥

想知保贊當年踢青年隊有幾勁

問下啊廢痢先

仲要唔出去蒲
完全無其他球王既陋習
肥馬吸毒，蒲
告魯夫煙
比利滾
牙朗女如輪轉

Juventus will go for Ivan Rakitic in January, Should Emre Can leave - the Bianconeri could also go for PSG midfielder Paredes. [CdS]

廢老隊

邊有人仲敢買melo

we colour europe

Arthur又性病 AV 拉又話走 中場無人啦喎

你還有影呀

還有牠

教練我要飲可樂

羅白 影 古（敗走德甲）

買簡迪有無興趣好勤力 又係毒撚 應該唔會有性病

聖人

毒撚都無性病咩

控波唔得，唔太適合巴塞

arthur 咪又係毒撚 買簡迪做乜

有性病 我地香港呢邊有會然唔鐘意

咁拉丁妹正丫嘛

毒撚會有性病?

好似係淋病

Jokic咩

佢私生活算係最檢點
飲可樂呢d年少輕狂挑戰教練權威姐

呢段片有d錯咗

睇自傳

📰 [ESPN🥇] | Barcelona put off by Lautaro Martinez's €100m price tag

🔶 They have decided to look elsewhere because, according to a source at the Catalan club, Inter are asking for an "excessive" amount of money at a time when there is not a lot of cash in the Camp Nou coffers

The Mossos (Catalans police) believe that it is "very difficult" for El Classico to be played and its almost impossible to guarantee the security. [El Chiringuito]

Agger

買定支加泰旗先

miss咗餐巾故事
當年球探係揾到美斯
承諾會俾醫藥費同衣食住行，但當時同球探傾既美斯老豆覺得口頭承諾唔可信
當時球探就揾張餐巾寫份contract話一定會簽美斯，而家張餐巾響魯營博物館

有機會去魯營睇完美斯要抽日去博物館朝聖

清楚d
係當時去到加泰
俾人hea咗好耐
準備執包袱走人
之後點知練波果時俾唔知邊個睇到
之後就即刻簽咗

巴塞都幾疊水 咁多錢投資落個潛力新星包衣食醫藥費
又比錢佢地全家移民去西班牙

邊度有得睇 佢自傳？

ys
其實都唔係自傳

有無人今晚會睇對國米

搵返影片就得

頭先search 好似YouTube有

睇下啦
幾好睇

Bilibili有 去J了
腸油

師兄好似有啲感同身受喎

當年係rexach簽喺張餐巾上面嘛

巴塞名宿來
同告魯夫踢過波

信巴閪仔無叫雞的請正評我

不了

如果醒到

作客又輸

是但啦 都小組首名
希望今年美斯拎到歐聯

係咪出青訓

出局唔好出得咁柒都接受

願意用某巴區會員代替佢生性病

應該出半隊後備咁囉
出青訓𡃁仔即係擺明同多毛柒過唔去

買左隻丹比利中能晒伏 比佢嘆下出局啦

屌那星 下半部load唔能到

有冇巴打嚟緊會飛巴塞睇21號對ALAVÉS？ 官網買3張飛有7折 想睇下有冇人可以一齊買

3中堅?

puig

無人睇？

報到

好廢

1-0?

渣古啲反應好快，雖然詐糊咗

原來今晚拉做隊長

淘寶

Perez呢下ok

朗格利叻仔

Sancho1-0

和牛

淘寶廢唔係扮

渣古勁左咁多...

廢普傳波廢到

UTT

Goalll

Perez今日幾生

1-0

佩雷斯

個直線幾靚

基沙文

後備呢隊勁過正選個隊

傳緊買國米個前鋒
仲以為會放水添

Tdb搶到波就比波人啦射乜鳩

呢個仔真係唔合格

出招?

啲傳控好睇過一隊

馬天尼斯？ 好嘢嚟 不過買返嚟都無得出

太貴了

差啲又一粒

買返黎同基沙文撞位
咁幾時先買到快翼

作客蟲做咩踢到咁

上場呢班個個都搏緊表現

係咪踢緊3142

咁就俾渣古追返粒了

1-1
多仔同時1-1

馬天尼斯咁都仲控到俾渣古

咁先係疤架嘛

第1次睇馬天尼斯，好勁喎
幾次傳波timing好到位

淨係放高波比佢1打1

勁都無用 最少一億先買到
雖然力架都係一億

身位超硬淨，睇佢個樣似似地尼馬

一路都話lautaro勁野來

佢地剩係識要文尼屁馬
就算so9回哂塘都好 有中鋒幫美斯真係好緊要

馬天尼斯踢國際賽嗰陣已經好唔錯

私心咁諗，如果買到LM嚟夾，唔知美斯喺國際賽會唔會有更高成就

唔得啦 美斯要靠整體足球
阿根廷玩個人能力 14最接近冇就冇架啦

其實Wague個名係咪讀華狗？

所以咪睇下LM有冇得夾下
不過2020美洲盃都可能係佢最後探戈

so9做隊長

蘇隊

蘇9左右手各一個章幾型棍

整體係成隊 唔係兩個 佢同阿古路咁fd都冇用
美斯係阿根廷連波都到唔到腳 根本靠後生扭過人
要巴塞咁圍住佢撞牆 阿根廷果班唔得啦

LKK又搞笑

明明都鐵定首名
點解係都唔出新仔

LM真係幾有功架

近呢幾場友賽夾得幾好，即管睇下囉，有美斯永遠都有機會

真

點解可以咁廢
淘汰賽收硬皮

好撚有球味神鋒感覺

又越

買馬天尼斯取代蘇狗啦

馬後炮講句 嗰陣未買電話佬傳買馬天尼斯，我真心寧願要馬天尼斯，又後生啲又阿根廷人

是但啦 留力打西甲
皇馬好似16仲要打華倫西亞

垃圾後防好想輸 lkk話不了

又詐糊

專心打意甲，狙擊牙朗

屌你老尾想輸都輸唔到

Fati bb

成隊波放軟晒手腳都可以唔輸
vvd個d係乜野狗屎運黎

fati

J咗

Fati

一上場入波

Fati係有啲料到

痴線

11號比佢著啦屌

1-2
但國米真係好撚慘

巴塞hoball

fati真係好有質素次次都令人驚豔

留力意甲啦橫掂佢地都贏唔到歐聯架啦

啱啱傷好抖好就有貨交，唔該班管理層醒醒定定，好好栽培佢

完

美斯捨得叫LM過來未？

留意到H組阿積士榜首變第三名，慘

fati個樣都鄧佢地慘咁 廢事慶祝

在這個時候，美斯突然徑直走過來看著我說：「怎麼樣，到底來不來巴塞？」

就這樣，毫無徵兆蹦出的一句話，他說完轉過身走開了。

我想都沒想，就脫口而出：「如果你想要我，我就去！」

Fati仔打爆國米

場波八黃一紅

啱啱要蘇9同佢換波衫兼遊說佢

華偷晉級

可能今季蘇9走佢黎

LM 真係好勁... 又有蘇狗身位加怪腳能力，係差在駁腳唔知點樣。
蘇狗老老實實係咁多屆巴，駁腳同美欺最心有靈犀‧‧‧

加上蘇狗啲怪腳... 唔難唔射能力... 同埋美欺唔會俾佢走... 應該會同美欺差唔多時間退‧‧‧

我諗起葡萄牙對荷蘭

fati黑人樣黎講都幾cute好似簡迪果類乖仔樣咁
講波佬話佢入完波低調做得幾好 諗起獌隻james

咁細個就識諗，呢啲乖仔嚟

Btw
我已經連續四場波睇到so9個仆街撞牆刷助攻

太易射唔射~ 但佢平時個啲零角度怪腳射球又真係得佢做到，嬲唔落 希望下兩場可以繼續做賤種殺手。

傻啦

讓賽讓到咁都贏唔到干daddy係咪想全力保意甲

Winning譯華基
我譯力架3號

Perez同Fati續完約都照入波
無揸流攤

華狗弓贏

淘d寶踢到就咪撚又買第4中堅啦

在這個時候，艾蘭拿突然徑直走過來看著我說：「怎麼樣，到底來不來巴塞？」

就這樣，毫無徵兆蹦出的一句話，他說完轉過身走開了。

我想都沒想，就脫口而出：「如果你想要我，我就去！」

補返ending
「最後我選擇了祖雲達斯。」

皇馬個最年輕歐聯入球紀錄，隔左唔夠一個月就俾fati破左仲推前左一年又八個月

明日之星

鳩陣又贏

華帥

仲話盧卡古翻生
入咗一球但變番渣古

仲要亞軍延

有fati 洗鬼要25馬

Carles Pérez: "It's a dream come true to be able to score in my Champions League debut. I try to take advantage of all the opportunities I get."

"Ansu and I show that if you have faith, you can get there."

清左 古 拉 utt先啦
丹有價都可以考慮 成日傷

Utt最近好似復甦喎

華dee咁勁 仲有無人反華

又係傷追人黎

佢身型唔係標青,但係身位好
踢法勤力爛打

訓咗都贏
永續華狗

fati嗰球

買lm用fati打左算啦已經完成換代
買乜撚野你媽返黎

btsport
Was this the moment Frenkie de Jong found out Ajax had been eliminated from the Champions League? 💔😔

咁都贏

佢肯做手術清舊患就唔係
丹直頭傷完唔會休養
好難叫人買已損壞貨品喎

我繼續反

反到佢攔嗰日！

咁都贏 對家仲要食三次詐糊咁慘
青訓神秘力量

似係了，有情有義

華dee準備緊幫美斯攞第7個金球 住地仲反？

肯比返個位哥帥未
華狗躝

Todibo似華拉尼二世 可以比多d時間

射波幾掂

唔同組應該場內睇唔到?

馬琴,Perez, Fati都係國米第一球

丹尼爾

唔好再提禽啦

malcom個球都勁靚

係俄羅斯俾人雪到傻

巴塞成功搞死一件新星

大家覺得如果fati keep住進步
有無可能做下個美欺

無

美斯萬中無一,
最少十年內都唔會有第2個

佢做到全盛柏度已經好開心

全盛山神

疤狗咁撚柒既其中之一原因係 年年都搞d新沙維小白美斯出黎

都勁架

搞到出黎都冇用,得哥帥識用

送影帝去曼城 幫哥爹dee打住中堅先

記得UTT第一季俾人改咗個佩老大頭

遲啲整個新華為敵你嘆

疤菜復仇者聯盟
山神 伊巴 馬琴 打老虎 柏度 古天奴 大佬 法比 高美斯 迪尼 巴禾

華dee竟然會唔出美斯刷神射

馬天尼斯

雪你個死人頭
去到無耐就傷左啦

無計條女太正

訓醒竟然後備作客贏波

阿根廷前鋒

vvd the best

3球詐糊

碌帥既幸運值唔講得笑
炸糊 中柱 應有盡有

真地上最幸運教練 沒有之一

有冇人知耶利米拿踢成點

之前仲有正選 依家好似無左了

呢啲波先黎有運有閪用咩
到八強四強就運氣用盡

原來琴晚so9同馬天尼斯交換球衣 係咪想話可以俾件9號球衣佢

已經唔記得左原來我地仲有隻古天奴係拜仁到
如果拜肯買斷就夠錢買馬天尼斯
雖然拜多數唔會買

好似話要120M先買到，拜仁點會用咁多錢

淘d寶19歲黎講算唔錯

肯定彈鐘

一早唔應該借
唔借直接賣都可能有一億收
一借就連8000萬都未必有

冇啦啦借走真係好ON9
btw而家arthur有病話唔定遲下要番古黎頂

叫古返黎一場浪射30腳做新c朗

其實球會角度借人走除咗畀小啲人工之後重有咩著數？

成長
覺得佢太廢，但練兵

Keep住個狀態？
但借出去既球員會隨年紀貶值

古換馬天尼斯

當人on9?

古：要我返國米?不了

俄羅斯近牌爆禁藥問題？
會唔會關埋馬琴事

叫古轉返爆炸頭髮型扮黑世三吧

俄狗好似好歧視黑人

De Jong 有情有義

好難唔傷

國米都幾撚廢
三次越位入波
瘋狂飛機同軟皮蛇射球

我地個後備龍好似都唔錯

4bar9唯一唔會買錯既係龍門

去巴黎陪259啦古

Most goals in #LaLigaHistory.
Most assists in #LaLigaHistory.
Most hat-tricks in #LaLigaHistory.
Most wins in #LaLigaHistory.
Most goals for @FCBarcelona.
Most goals for Argentina.
Most Ballon d'Ors in history.
Most European Golden Shoes.

The list goes on...

🌟💙 LEO MESSI ❤️🌟

有沒梅毒？

重用佢好過用utt

utt係無得重用 成日斷腳點重用

冇斷腳 膝頭痛啫

風濕？

做碧基後備啦
Utt就撚叻後備

坐斷賓州

不過Malcom呢個look幾型 想含

utt有人接手就好賣啦 咁撚貴做後備又唔係接班用
好似曼市2隊都有興趣

今場盡顯華Dee風範

全隊副選都夠料作客屌贏意甲一哥

全中

皇馬打吡前要打華倫西亞
應該攰到仆街

我地都要作客皇蘇，作客咁柒，拎到1分都收貨

之前對呢隊波一直都冇咩野......而家真係好憎

唔明做咩要損人不利已?

一陣有咩事真係唯你事問.....

明明已經出左線,又唔洗降型

之前仲對你咁好, 又同你地傾轉會.....飲水完全唔思源

而家只希望國米加油......佢要爭出線的!!

訓著都贏

但有三日時間休息
作客琴晚出B隊都贏

落左歐霸喇
係都爭意甲喇

山神斷左腳？

Carles Aleñá was the total leader in the game against Inter Milan. The La Masia graduate took full advantage of the chance that Valverde has given to him and the 21-year-old was the player most sought by his teammates. [md]

半場國米同巴傾10號仔傾唔掂數？

沉睡的小五郎， 身邊有柯南代佢領軍

LM真係好勁
有冇得全球球迷眾籌買佢返黎

巴塞慘到要咁？

買番黎雪 雪一季再借走

諗落國米出局都未嘗唔係一件差事黎嘅

弱撚智上季啞火嗰d比賽又有無睇過

唔借走都唔慌會有人用一億接貨咁笨實啦

六月美洲盃全隊阿根廷得佢踢緊波嗰陣又點計
今季彈起又點計

上季新加盟國米仲要後生仔 前面仲有伊卡迪嘅時候你想佢有限時間幾好表現

利申 睇過競賽會嗰陣嘅佢

咁就更加on9 前面有so9 黎到準備又變雪條

VIU播皇蘇嗰場

西維爾台

羅達路勁到

so9都33啦到時就到so9後備啦有咩冬瓜豆腐咪換返so9
so9都出聲係時候買中鋒 佢願意用經驗幫接班人
好似當年沙維拉咁 踢多年再走咪岩哂囉

雞士 fati 丹比利 過多排古天奴回家
仲有華碎愛將佩雷斯

洗咁多億托柒咩
利記今季人都唔洗買 屌打比人日夜吹奏既曼城

So9 係巴塞成長左好多
係世界盃又咬人又手球守龍
而家係巴塞成個乖乖仔咁

巴塞專出乖仔 除左某球員中淋病 (跟得多25

但出咗個弱智仔

失意姐

淋病圖

🚨🚨 Agreement almost closed for Carles Aleña's loan to Betis. Barca and Betis are finalizing the loan deal of Carles Aleña according to
@martinezferran of @mundodeportivo

基/馬/美正選 後備fati/so9/丹+佩雷斯冇問題丫
丹成9日傷 預多個翼差唔多
古就賣硬架啦

風水輪流轉講經咩 佢早兩年冇洗錢咩
又vvd又阿里信又基達 唔係平野
佢個陣容砌左幾年收成期姐
最重要係文尼沙拿兩閘 真係物超所值 估唔到勁到咁

vvd艾里臣係古筆數嚟

炒羅sir同請高daddy筆錢都係靠我巴買so9個筆數黎
贏到英超應該寄返幾個獎牌畀馬斯 so9 25古

都好既，都幾有潛質，琴晚又踢得唔錯，成日都冇得踢又係幾慘

Arthur性病有無update

就算有古筆錢果時一般球會都唔會拎7-8千萬買龍/中堅
而加事後孔明就話抵 果時係好撚誇張
佢地大洗係事實 不過洗得值就無問題

聽講同華狗有關，你見佢今日咁無精神就知

訓唔著 等睇拜對熱

屌你古天奴去左拜仁表現好左咁多

古入埋波
有球唔係中楣彈出有兩粒添

下

就來比拜仁彈鐘
踢場無關痛癢嘅賽事比佢任射

阿特蘭大先勁
頭三場輸曬咁都出到線
有個阿根廷10號係唔同啲
聖西路終於有歐聯淘汰賽睇

Dani Olmo可否回家

四隊西甲出曬線

咁又係對住熱刺呢d三線球隊

熱刺拜仁拿玻里里昂馬會全部而家聯賽排第七
全部出線十六強

原來係第一次十六強得五大聯賽球隊

賓菲加辛尼特薩克達呢啲撚屌波收曬皮
可惜了阿積土

就咁睇呢場其實拜仁幾好波唔知係德甲做咩

加拉塔沙雷今年連歐霸都冇

想睇痢對賤種

呢啲閪波就算啦
土耳其波而家連出線十六強都有困難

呢堆撚屌波

笑佢班不自量力既fans姐
成日拎自己主場打飛機
welcome to the hell

十六強最惡打應該係車？
希望抽阿特蘭大/里昂

抽邊隊咪又係咁打
熱刺車路士里昂阿特蘭大拿玻里呢五隊無覺得邊隊特別難打
係阿特蘭大應該易打啲

上上籤

又想燈

熱車都唔易打

你當朗顛 25 alves 冇到？

巴西佬個個都咸咸濕濕賓周生粒粒

我會覺得熱刺難打過車路士
教練人腳經驗分野 今季戰績來計轟仔係唔識同強隊交手

諗起美斯嗰陣跟得尼馬多都MK咗

銀頭美b

屁馬仔真係死得其所
又要搶風頭又要威又串又做多餘野

中學班相？

佢地啲呔可唔可以打好啲，火車未到站

成班球員入面，達仔著老西真係最型，德國佬係唔同啲

主席幾型
Arthur都唔錯 可惜有性病

perez咁廢都重用
尋日個球vidal 牙蘇 攤大哂手板佢自己鳩射

主席高大加生意佬，都著得企埋
你就真係著到中學生咁

啲黑鬼全部坐兩邊 係咪歧視呀
差啲搵唔到丹

alba alena好7

Poba下個po擺呢張上一樓

So9 PK都好型喎
套西裝一定好貴

碧基真係好撚型
希望做埋主席之後永續

唔講以為丹係重慶大廈出黎

係邊 搵唔到佢

Arthur個樣:

佢有份影?

主席真係好撚型

牙套心裡苦

左下一

你有銀買套 thom browne做中學校服先講

主席根本人生贏家
老豆老母醫生律師 祖父定外公係前巴塞人？
老婆係天后 出身巴塞青訓 歐聯歐國世界杯
高大靚仔 仲要風趣幽默 著西裝成個新郎哥咁

搞gay黎講重有伊巴可以畀佢調戲

未贏過盃梗係咬人
贏咗3冠咪下哂火

之前睇新聞講視祖記送每個球員一人一架林寶

想像唔到呢種生活

呢d西裝應該閒閒地過萬蚊

有幾個角色未解鎖

睇新聞好似話巴黎俾包皮份新約成50幾萬鎊週薪

佢仲要考慮緊簽唔簽

5百萬港幣一個禮拜既生活係點過？

今日見到有架貨車個貨櫃印咗蛆舊logo同屍柒慶祝姿勢嘅大貼紙

和牛定utt黑啲

基本

講到張相入面邊個唔係咁

25應該知 你幫佢含撚個陣問下？

過緊

碎油

其他唔太熟 就美斯細個有病冇錢醫已經唔容易
唔似主席咁一出世含坐金鑰匙出世
主席差在唔係皇族血統 成個王子咁款
完全漫畫走出黎咁

現實啲講句 張相入面啲人是但一個人工都係你一世都去唔到嘅高度 邊個唔係人生贏家
喺bench睇波都搵得多過你

唔係人唔計ok？

咁講唔使講啦 拎西甲球員同普通人比
唔係有幾個臭錢就叫人生贏家 好多球員一生都好平凡
佢果d係有錢都買唔到既野

舉個例，文尼依家應該係塞內加爾最有錢又最成功嘅人之一，但細個真係好窮好苦

碧基呢，就係天生贏家

C朗=人生贏家 玩過後欄無憾了

哇，痴撚線，我乜撚都冇講過洗唔撚洗咁

其實你平時有冇咩其他重要野記下？ 我呢d對你黎講無關痛癢既野都可以記咁耐

Thom Browne皮零野啦
我之前都想過下買

蘇九細個都係窮撚來
南美出身嗰啲好多都無乜家境

文尼呢啲非洲出來分分鐘仲要養曬全家啲叔伯兄弟

私了啦

一半機會中英超
歐聯16郎了

一係R霸冠軍
一係R聯亞軍
4bar9點打呀

你地班黃屍導d腦筍未生埋既去飲蒙牛

佢地根本無萬中選一既球員
踢個波就賺一億月薪 幾好

打熱狗輕鬆啦
車就難講

無G一問
主席係PK定係Jordi Alba

你新黎？主席緊係pk

上年4強次回合開波前
夠有位著名巴迷夠揚言一定入到決賽喇
到而家連狗竇都唔敢入

我係新黎咁多位大佬多多指教

好耐之前有張佢無著上衣同老婆仔女係海灘既相
佢個心口瘦到笠左入去

而家來講車路士牌面同領隊都唔及熱刺

牙拼

牙拼，你在看吧？

喺mon hunt post

土方蛇都好耐無入過嚟

土方蛇在CC台疲於奔命

米9靚仔都贏左香港9成人

櫻戰模型唔係壽屋出

回錯sor9添

笨大？

唔理抽中咩對手，我只係想兩回合可以先作客後主場

張圖美斯坐主席位 所以美斯係主席
pk叫開老鼠屎 艾巴叫開小明

佢唔係喺美國咩

十六強首名一定係先客後主

逢轉會窗有尼馬新聞你都j到出晒血 點會唔記得你啊

喺美國也可以上CC台的

又未酒醒

冬季轉會窗近了

咪jer

📊 — Todibo has been included in the Champions League team of the week. Congratulations!

📰 [SPORT🥇] | Lautaro Martinez's agents meet Inter amid Barca interest as they want to renew his deal, double his salary and raise his €111m release clause

上次喺mon hunt po叫佢回家

兩年法甲踢到成pat屎咁真係唔明有乜好j
你話佢有係巴個陣既水平都算

尼馬 要射了

證明你真係冇睇9up
佢喺法甲落親場都勁到仆街
只係傷得多

J到出血

銀河老公問嘅問題on9 啲定華狗排陣on9 啲？

勁唔勁都好
不了

泥馬喺巴區係禁語嚟

Agree
依家巴前場搞到咁有一半責任都係佢

Neymar is suing Barcelona and is asking for 3.5M for the final month that he was at the club. Neymar is accusing Barça of acting in bad faith due to his decision to sign with PSG. [El Mundo]

講句公道說話
人都走左兩季 唔好咁賴人好喎

無一半點都有啲責任
所以回家真的不了

以佢水平係法甲緊係屌打人
但係法甲勁真係無撚用
水平係低d就低d
贏唔到歐聯你入一百球都無人care

話人踢到屎咁嗰個又係你
表現好又話法甲無用嗰個又係你
你純粹想屌柒佢咪認囉

你有無睇到歐聯佢落到場嘅時候先
仲要喺度唯歐聯論
你睇下呢兩三季佢歐聯咩表現先啦
拎唔到就廢 全世界得利物浦踢緊波咩

我都唔會覺得買返尼馬係一個可行辦法
但佢實力擺在眼前真係勁

淨係人云亦云 見啲人法甲唔睇 巴黎就食花生心態咁望下就話麥巴比取代佢地位乜乜柒柒嘅
麻煩真係睇下波 少啲9up啦

又世界大戰

神又係佢鬼又係佢大佬
又要話人踢到成Pat屎
又要話喺法甲勁係理所當然不過無用

咁你首先話比我知佢係勁定係屎先啦
薛定諤的足球員咩

@銀xxx

歐聯論有咩問題？
就算再勁
你無歐聯係真係無用
歐聯冠軍就得一個
但其他四大聯賽冠軍同國內盃賽含金量高就算歐聯打得差
國內成績好都可以禰補到
巴黎打法甲國內競爭壓力已經細好多
但都可以兩年十六強出局
兩年法甲上唔到神射手
上年盃仔都輸埋
佢滿意自己依家狀況既唔洗扭屎忽話要走啦

我無話佢法甲勁wor
係你話
我咪答你就算法甲勁又如何

巴區既定日常：
永瀆華狗
笑鳩so9但又覺得冇人可以代so9個位(事實)
吹奏TAT，之後場場失波
屌鳩球員垃圾
笑鳩碎右
叫含能小釣手含能
追擊xx老公(共2人)
睇dh講阿根廷
☆☆☆轉會窗限定event☆☆☆：為4259嘈交

追樓豬自助餐數

認真，就算真係拎2億出黎都係買左麥巴比先

唔好爭，de jong bb 最勁

如面積大,可以影低send去政府網,香港車好多管制

笑鳩Arthur有性病

哥狗好似季尾走 回家吧

go jo gay la diu

go mu la diu

go 東方 la diu

go 南華 la diu

兩年法甲踢到成pat屎咁真係唔明有乜好j
//
以佢水平係法甲緊係屌打人
但係法甲勁真係無撚用

成pat屎又屌打人
自己講完又唔認數呀？

啱呀一季踢歐聯嗰十三場波咪算
聯賽都係垃圾來

PSG 十六強出局尼馬都傷左你入佢數
跛住踢先啱你心水咩大佬
至於神射手仲妙
唔講佢位置（事實上要佢又過人又直線又入波即係差唔多用緊美斯標準去量度佢）
佢淨係踢半季點爭

而事實上
17/18法甲佢20場19球
18/19法甲佢17場15球
今季暫時8場6球
即係45場40球
我好有理由相信如果佢出勤率再高返啲嘅的確可以爭神射手
甚至乎喺歐聯
佢上兩季分別係7場6球同6場5球 今季就2場1球

68場58球
入球率比麥巴比仲高

玻璃底先係佢問題
亦都係巴塞最唔應該追返佢嘅理由

但實力上我從來冇懷疑過佢
亦唔可能係比人恥笑嘅對象

即係我唔會陪銀河老公打J
但我理解佢嘅性幻想
明未

永遠嘅經典

我好耐無講阿根廷啦 J下Lautaro之嘛

點解踢到成pat屎就唔可以屌打人？
巴黎既水平就算hea踢踢得差都可以照拎聯賽冠軍啦
主要原因就係其他球隊競爭力低
打個比如你依家同小學生一齊考試
你就算作篇DSE得2既文出黎都一定屌打班小學生拎第一
但唔代表你既作文水平好高
因為當你有個機會同返中學生鬥既時候你篇文就成為垃圾
呢個就係點解要注重歐聯既原因
每個聯賽風格打法都唔同大家自己國內打無得交手分唔到高下
所以咪每個聯賽抽最勁幾隊係同一個舞台公平決勝
法甲實力比較差係不爭事實

你話聯賽都係垃圾黎
得罪講句
係真係垃圾嫁
因為佢係法甲
如果係英德意西就無呢個問題
即係美斯呢兩年拎唔到歐聯有無人話佢廢？(少數朗迷除外)
就係因為佢係國內有競爭力既聯賽打出身價

至於你講到佢傷左出唔到影響佢表現
呢個我認同
但就要討論下一個球員經常比傷病搞到發揮唔到佢實力
咁佢仲算唔算有實力
就好似你點睇我地隻丹既表現
佢係勁啊上季季初仲成日carry但係咁傷
咁佢依家仲算唔算勁？
呢點真係好主觀

講咗幾年唔可以吹奏達囝 講到口臭
以後邊個一含達囝=鬼

根本當初佢唔走係可以衝番2,3屆歐冠
又唔使買水貨
明明係巴冇咩大傷
去左法甲變埋玻璃腳
明明真世三,變到金球30強不入

唔係wor,你地平時講到個西甲錦標都係垃圾黎架wor

唔quote啦

唔知以為講緊港甲定西乙B咁
小學生作文考試都講得出
自己諗下法甲同西甲英超個差距有無大得咁誇張啦
大家都係歐洲金靴x2基數 歐聯起碼有三個位
係不如第一聯賽都唔好講到Ekstraklasa水平咁啦

丹比利係傷完出來無貨交
尼馬係多傷但出親來都係有野比你睇
你話法甲廢 但除左佢又有邊個喺法甲甚至五大聯賽打得出0.8以上入球率仲要場場過人3，4次兼夾有助攻
有嘅 我諗到就得一個囉

根本就唔係咩仲有無實力嘅問題
而係一直都有你夾硬唔認啫

法甲唔計都睇下歐聯啦
PSG有尼馬就係騎住利物浦拿玻里出線
無尼馬就係連魚拉突都會輸嘅水平
雖然咁講好似太輕率
但尼馬落到場仍然係巴黎核心 世界上最好嘅球員之一
事實上就係無論咩比賽都係表現一流
玻璃啲就要比人當唔識踢波真係慘

憎佢還憎佢 評價都公正啲啦

相對嘅啫
用來插尼馬咪西甲緊要
平時屌自己隊咪歐聯大曬西甲垃圾

尼馬就係賤種就係冚家剷

覺得尼馬廢,但又接受到丹比利呢d空晒都傳俾Alisson ge奇才

The state of Arthur's physicality concerns the club greatly. The discomfort in his pubis area is risky because often enough these type of pains end up as chronic pains. [as]

📰 — Tebas is expected to be La Liga’s President for 4 more years. All the teams in the league have given their confirmation, apart from Barcelona and Real Madrid. [@HagridBCN]
仆街

☎️ — According to Barça sources, Pedro has already offered to return just after Neymar left. His return was ruled out and Barça signed Dembélé. [@sujoy_pritam]

[歡迎柏B回巢暨垃圾丹躝喇好行唔送了] 巴塞隆拿球迷屌鬼區(1)

📰 — Todibo doesn’t want to leave Barça. [le10sport]

整隊巴塞英超b隊
古天奴 打老虎 柏度
AG 法比
迪尼 Mina
巴禾

歐洲金靴x2基數一早比人屌啦
上年麥巴比差d追到美斯
根本唔合理
真係唔明法甲競技性可以有幾大
連續兩年提前五輪贏再以前試過提前七輪
呢兩年歐聯八強一隊法甲都無
連葡超荷甲都有入到八強
成日傷到出唔到仲算唔算有實力呢點上面講過唔再詳述
世界盃好地地踢唔得係要搞到插水多過踢
美洲盃又係傷出唔到
傷得咁密真係純粹唔好彩？
呢兩年對比以前係巴不論心態實力係進步定退步有眼睇啦

超過一年都未找

Pedro: “I wish I could go back to Barça. Everyone knows what I feel for the club and it is evident that it is a possibility to return. I have special affection for Barça because it's who I am. I feel very loved by everyone.”

10年
可以冇隊長份
法比仲高分過契仔

🔴 Arthur has been spotted snowboarding on November 24th and December 3rd despite discomfort in his pubis area.

🔵 Arthur is a big fan of snowboarding, an activity that is incompatible with professional football due to the high risk of injury. It obviously damages the problems in his pubis area.

[Catalunya Ràdio]
點解凡係巴西人都咁曳曳

奧燒牛b

轉會做阿狗了

迷阿了

montoya

屁馬

睇美斯紀錄片
講哥帥一手打做以美斯為中心既巴塞 取替細哨 Eto’o
既然黃金時期既小白同沙維都無可能返黎
哥帥回家 華狗躝先有希望

柏度係車仔喇 仲巴塞

求今晚皇蘇對巴塞link
唔係香港無now live

📊 | Suarez is already the center forward with more games in a row without scoring away from home (21) in the entire history of UCL surpassing Nwankwo Kanu record set and held between 1999 through 2004.

梅尼沙 艾費利

❗ Barcelona are asking €10M for Todibo. Bayer Leverkusen, AC Milan, Watford, Southampton and Monaco are all interested. Barça will open the door to a possible exit if it benefits both parties and will listen to offers that may come in for him [md]
一隊得四個中堅好撚多咩仲賣

adama呢

viu tv 有無得上網睇

有

Ok! Thanks 今晚有波睇
但對皇馬果場都要做古人上網睇

今晚viutv有直播，上網都有得睇

用acestream啦

Poll: In Germany they point out that Bayern Munich's Thiago Alcântara has set his sights on a La Liga return. Should Barça make a move for the 28-year-old?
兩大玻璃25紛紛傳出回巢

收到風 哥狗回家了

Thiago唔算25啦，巴高層當年唔識貨自己放走

原來愛滋賓奴係降班區，仲要得9分排包尾

武球王

見到香港搞成咁
武球王都冇心情踢波了

得泥馬25

海外應該要用VPN駁返去香港

講真唔需要大佬返黎
有de jong arthur puig alena 都夠
買個大氣袋/肉腸仲好
大佬又貴又易傷 仲有大把後生等住上位

vvd：
講真唔需要大佬返黎
有拉 影 都夠
氣袋黎講我地有碎右
肉腸黎講可以用住AV
大佬又貴又易傷 仲有大把老野霸住個位

肉腸AV從來都無得踢防中位 跟住又要人買多隻肉腸返黎

Av都32歲了
長遠黎講都需要

av 同埋新黎既肉睇望住影帝踢波

講真美斯細仔歲幾就差唔多有老豆一半咁高
唔排除過多兩年高過美斯

呢幅圖黎講
美斯高過晒TAT 碎 PK

一向高大

Totalsportek 有好多條link 不過可能要搵多幾條先播得順

好絕望 想買NordVPN連去d免費link睇
跟手比錢要one time password SMS
仆街了

美斯不嬲高大靚仔

男神
對比起丙朗條自大狂

你揾部電腦down個aceplayer
咁你以後上acestream copy啲link咪得囉
以後唔洗煩
唔識可以上網揾教學

冇啦啦又話要賣淘d寶係做乜野
又後生人工又唔貴 而家真係邊個後生黎都要死

唔開jackto了
一陣我直接開sun po係入面傾就算

原來今晚viu播巴塞 正
睇佢播西甲以為又播中下遊

我用mac 頭先試過唔得
但係買到NordVPN了

今晚睇 仲要2300

2300作客西波味濃

依排推咁快既

唔講唔知
十年冇睇電視

上面嘈尼馬

sunpo potau有冇咩要改？

刪晒佢 咁能長 留返張arthur性病圖

想問各位巴打 如果想買今季美斯主場印字有冇邊間平

仲要作客皇蘇
執到1分都偷笑

自助餐list

聽日食

[(建議不推文)推到完場] 皇家蘇斯達 對 巴塞隆拿

jackto 2 kai

其實arthur係咪收得皮？

5g

拉真係得寵番

知唔知咩係 all in or nothing？

屌那星燈鳩我巴

醫得好淋病腹股溝仲大好前途嘅

佢買格狗已經輸曬啦喎仲有錢買咩

華狗同對家攬頭攬頸，應該叫佢同班主講
：我躝左之後你果邊有無位

小明復出了

牙達又準備失波了

推完呢邊先

99台

爭d輸埋

拉子踢好啲 季中先賣到好價錢

畀人撳住屌

12m

影